勁少少同勁好多既分別

勁少少同勁好多既分別
勁少少(中產) 比班垃圾連登仔仇富 日日好似紅衛兵咁想分你家產 想你同佢地一樣折墮
勁好多(李嘉誠) 個個當佢大佬 一打大風就叫佢開力場 又話香港係屬於佢 個個都幫佢打工 乜乜乜

只要對象勁到一個地步係beyond your reach
咁你就唔會再覺得唔公平 只會怪自己投唔到胎做佢個仔

諗番起二戰個陣 德國屠殺猶太人
班德國人就好似得勢既連登仔
覺得猶太人(中產)先係下賤既人類 自己先應該居於上位
覺得猶太人(中產)只係靠玩弄手段得勢
所以一有機會即刻貫徹自己扭曲既價值觀
去屠殺啲猶太人

但事實上自己先係垃圾人類 冇能力又冇知識 每日淨係識係到酸啲中產
洗自己腦話人地係靠手段得勢 乜乜乜
總之就覺得人地唔配成為中產
但人地每日係背後付出幾多努力
每次投資 做生意 冒幾大風險又唔撚知
你估人地好似你地班垃圾連登仔咁
辛苦少少就周圍叫春 開鬥慘大會 驚死冇人知咁咩

呢個時候一定有人衝出黎話
我一出世就係公屋仔/檔房基層
佢又唔係努力過我憑咩一出世就住私樓
咁你又有冇諗過人地老豆比你老豆付出多幾多
要屌就去屌你老豆 咁廢仲生你出黎

TL;DR

DR